旅行新手去日本訂枱一問

黎緊5月去大阪 book左道頓堀國產牛 但我book個陣用左香港電話book咁到時如果佢call我咪call唔到？
感謝巴絲解答

我試過留香港電話，有 d 當日會照打比你 confirm。

但多數都好少會打比 d 遊客，試過打黎𠴱 d 都係 d 貴價食肆。

咁到時佢地係靠個email confirm你個booking?

電話卡留番係香港比個fb接聽

但旅行係會轉sim card 電話號碼會唔同左喎

佢唔會因為打唔到比你 re comfirm 而 cancel booking 既。

道頓堀國產牛記得食沙律

記得食甜品

你用咩apps訂位，可以用香港電話？

上官網book刨連登post發現

我用Hot Pepper訂要用日本電話同埋要用平假名好乸麻煩

book枱嗰陣有冇留埋email？
有嘅話佢到時會send email俾你confirm
去到間舖拎返封email俾佢睇就得

有留呀唔該晒 明白了

本身想用tabelog訂，但驚佢打唔到比我會cancel.
比左1000yen個apps (taxxko)幫我訂

如果你唔會遲到通常佢地都唔會打比你，tabelog book 過咁多次未試過被 cancel。